[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1644)

HI

祖記psg

祖1-1

Slow

祖記好波 半大

祖仔半大easy cashed

祖

c7 1 1

祖 你做乜撚野？

SLOW

蛆

奇蹟半大

我朗認真未呀

買左祖記讓球

psg全大針

阿朗朋友隊

又可以買祖記收息

祖半大

你老母睇岩冇買既中
買左既食哂屎

妓果種廢

抵撚死 祖記 玩波玩到豬埋 半大

祖打假

靠基爾禾開半大

蛆C7 快手入波啦

話左祖狗輕敵

講兩個笑話 保方 CR7

你班軌咪咁得戚 我地仲有半格屍收返
但係我地2&b發威追和 就到我地全格

阿仙奴唔打後防？

1:1都係得1.29 唔撚買

c7同連登仔登上了鐵達尼

屌你蛆

車仔個球

Yerin

蛆快入佢456

玩到祖記半大 終於有錢嬴

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

派我未

蛆大船

蛆記玩夠未？拿拿聲同我456佢好冇？

me slow

今晚d 1.5/2 熱狗,PSG狗, 蛆狗,積狗, 燕狗, 暫時得熱狗開出

1:2 psg

cup左

我兩隊要曬 串咗米堡盤

爽！輸撚哂

入多球啊psg

Psg 1:2

PSG比多球

跟住一齊shout 阿狗阿狗

戒賭啦唔賭啦

psg 好波

屌 一鳩樣

Psg 入多粒plx

PSG 比多球呀

蛆狗456未

仆街比番個半客我

依場其實好睇 對攻

祖狗

1:2

C7上半場1粒都冇咁廢架

psg贏波輸盤就空難啦

又係包皮...靠迪馬條垃圾無撚用

祖 PSG

阿妓兩場聯賽都係後防同龍門猜 仲要猜到咁牙煙 究竟呢d係咩戰術

mbappe上啊屌你！

巴黎又準備輸盤贏波

包皮整多粒

psg 唔反了

垃撚圾

頭先psg 2.8win

PSG比多球PLEASE

psg贏3:1可以嗎

psg入多球阿好冇

巴塞個招
阿狗係英超巴菜

巴黎贏多球得唔得先

應該撚狗 1:2贏波輸盤

睇見就嬲..禁區外藍天抽射就算

半場開波仲有2.06

尼馬條廢柴淨係識汁十二碼射

大巴拿bb 拯救牙朗同連登仔plz

阿記精神呀

垃圾唔入俾人入啦

祖巴

呢啲上盤又要迫害人

阿妓

起碼射入得
紐卡素?

贏半定88

阿仙奴 反cup/追和 gogogo gel

NAC 成屎大波已死

bb

講左唔提架喎

迪巴拿 你咁撚靚仔唔入波晒撚晒啦屌

c7朋友隊比啲心機啦

西班牙人 巴黎 祖狗

屌你老母阿仙奴

起碼佢插水拎到個12M先

真係嫌錢腥或者想練心先買

阿狗隻閘廢到

一粒不多不多
包皮

阿仙奴老母係雲加！

有預感 psg2:1完場

唔係咁都要屌下話

Psg冇角了

後防場場都係咁

巴黎試下3:1

岩

psg 祖 車 入撚爆對面阿屌你老母

長追阿仙奴對家了

唔入我寧願無

唔好再提 我啱啱先好返啲

PSG 角呢屌 差-2c呀

PSG求求你入多球 入多球買波初

c7戴帽未

尼馬好小唔入..卡雲呢就

找卡數 atv俾狗屌

PSG 快GOAL多球

祖記入啦

針

牙朗入波味

東仔何否 456

求車路士直播link

雲加咪俾左

阿仙奴 反cup/追和 gogogo gel

有無人支持

psg絕殺未

食屎PSG 快D防反GOAL多球

psg食屎狗

收錢了巴打

一係2:2一係1:3啦 快手

仲有成十分鐘喎

試下入多一粒咁多

降班啦

奧巴

今晚啲大船針哂

奧巴美楊做乜撚

d 閪甲開季隊隊都妹到咁

美羊

蛆含撚啦 屙個屎就比人追和

2:0

最近用幾次sopcast都開唔到 有冇師兄知咩事?

阿狗

OPPA

空龍唔入死仆街

大衛雷斯既眼神防守勁啊

車2:0 我真係屌你老母

你老母阿妓

施治比人中出

阿仙奴啲後防😂

巴黎又係到撚狗

Psg補幾耐

車蠃夠2球收手好喇
2.5S

唉屌,輸撚曬

拿子唔好咸

摸奶都識入波

psg!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

polo反底

買阿究竟咩心態

炒完飛機 2:0

阿

摸奶達都識入波

allin左阿第二球...
嬲撚到

羊
2:0

拿子你係咪出水話阿仙奴但係自己唔買

空龍唔入 抵啦

入左你都係垃圾

包皮正氣到

1:3

psg！！！

psg 3:1

包皮好波

PSG

假球

阿仙奴 反cup/追和 gogogo gel

有無人撐

早就要出包皮啦您老母

垃圾PSG降落乙組啦 屌

PSG GOAL

上盤咁都贏一弓

嘩屌 感動
熱狗
PSG

蛆狗反cup證明自己係強隊啦

psg

可以唔洗降班啦屌你

祖都要1:3

psg 球半兩球半格
熱狗球半兩球半格

蛆？

包皮

包皮真係高幾班

PSG 上盤半格頂著

出埋個垃圾屁馬

睇見阿妓隊廢閪就忍唔住笑

車仔半大輕鬆

差祖就中

神早出包皮大炒左LA

祖記上盤睇黎死撚硬

祖狗就真係好難

夠薑整多粒

鈀

車4.5s

愛美麗又要俾人嗌out了

祖都要

PSG半場個陣2.63 肥仔了
信念可上樓

阿記振作

我條串呀

psg 客勝輕鬆到

車狗仲穩過祖記屌

岩啊屌

迪馬利亞同尼馬成個上半無撚用..下半靠包皮

巴黎唔使空難了

我車

想喊 要印包皮波衫了

入多粒半場戴帽

爆了

0角

祖雲達斯我屌晒你全家

Dodo幫手叫埋祖上盤

聽日好去印啦

買得衫 我愛包皮

真係100％波
頭個十分鐘都平安鐘都仲打高位
買左4：0等收錢

祖狗打對面唔知乜鳩隊都打到咁
你咪1:2完場屌

mbappe我愛你

半格夠了 重有2MIN 頂著

公司同事個個買曬祖
如果祖輸波就排硬隊

含撚啦美羊
空龍唔入比人打反擊

all in左客盤 上ifc

PSG應該仲有粒

阿妓點輸？

4.5細

垃圾尼馬

雲加

驚撚左polo條燈閪見佢出半大無買又比佢反底...燈d唔燈d

手中緊握車匙

車仔穿盤了

米堡半2全2
車仔你地都得

阿狗2連敗要打護級了

輸哂仲可以點輸？

祖雲一樣劇本， 買3.5b 9.5b

掛住雲爺爺啦

Come back home 爺爺

阿妓入一球就穩收半格啦 Gel

夏薩特都未岀 阿妓已經輸緊2球

屌你老母m29入波

世三都可能唔使出

真

出西咩，贏緊夏殺仲想有波踢
下場啦

祖記出黎456

訓身阿記 輸半都願

Same

psg完場 正氣包皮

祖記下半穿盤得唔得？

阿狗班垃圾 今年會唔會頭十場輸哂

支持阿朗帽子戲法 屌穿盤

車仔無人買角？

唔係包皮 真係要買定和波

屌穿盤

買阿妓 同阿妓fans 係咩心態

阿仙奴今季仲有冇前6

抵包皮招積

認真 根本打佢一個

世界盃球王係唔同d

0c車

唔笑包皮忍者龜了

英超角細日

基佬而家係咪笑緊

阿仙奴 降班啦 屌你

你老母諗住即場買車主WIN等高水 仆街已經2:0

基爾禾得3射都入
祖狗你13射入得粒
有12射鳩射 你做乜撚

乜撚野尼馬 靠你死撚得la
未來十年世一 包皮

同路

仲前6 護級啦

祖記有冇可能入多粒

上輪都好少角大， 之前仲聽人講英超聯賽角大好賭

點指多粒
起碼3粒先隱

牙朗一粒都入唔到退休啦

實開1比2殺我上盤

今季英超榜尾大戰

阿仙奴 VS 狼隊

年輕人係咪原因令你買阿呀？係愛定係責任？

救撚命20分鐘輸2球

真係再見了
掰掰各位
祝贏多啲

沒有雲加,只有更差

想買6.5S 車仔場

包皮救世人

係on9

愛斯賓奴goallllll

挽留阿得

咁又公道講 呢兩場都係對big6
睇定d先 不過往績對中遊都唔係食撚滑

垃圾蛆記 咁嘅陣都唔456就食屎啦

要有信念

Jump哂

真係無哂運

跟 買左呀🐔

加多隊newcastle

開波前1.7入左

伊巴， 利雲， 包皮， 全部都好過尼馬

米希飛機

天光仲有美職

黑仔既話真係要抖下 如果唔係就會好似我咁 呢個月1千注都輸左2萬蚊

挽留。。。

無錢

MK

阿狗冇得救

又飛機

果球12碼係馬會d啊伯屌到喊三聲

mk仔

入左啦

諗住得1.7唔入等高水衰貪心

普雷肯入未？係咪又要屌

根本岩岩有幾次 祖狗入硬
個死黑鬼 唔傳 自己射
仲要抄飛機

阿仙奴真係好垃圾
把握好少少已經兩球

CLS，任射都飛機

2球必入都飛機

1230大波針

城篤屎頂實佢阿

今日入1k 針晒開心

你老母
同一位
美羊mk
好撚野

今年護級真係唔係講笑

空龍入波有冇咁難啊屌

阿記洗唔洗廢到咁

點解我會訓左身阿記

愛斯賓傭1-0 Goalllllllllll

56k

笑到仆街 腳腳都射到咁

愛美麗汁包袱走人

攻又攻成咁 守又守唔穩 希望季中唔會大逃亡

重注左祖雲 係咪針得

爺爺是無辜的

阿積士能否半大

多仔雙子比狗屌

射都唔識射學人踢波

帽子戲法

呢排啲所謂豪門都伏到仆街

頂撚住

係盤太深

阿已經唔係好耐啦

2-1

21

半場要零角？

山狗禾仔銀河唯一

goal

係咪8000萬失嘅第一球

雖然無買
但咁先係！

全大

兩隊都唔識防守

反cup阿記

4x1 蚊注叫糊
巴黎半客針

車入爆隊廢西喇

呢球MK7射得靚

主力都未換出

我阿熱血反cup

屌2隊d後防

祖狗快入

祖車都3:1

Ajex

1230 兩場大波針

精神

入未啊祖記

祖記3:1 ok？

8000萬

No

原來買左ajax半大-.-
叫爆！！

入佢456

球王唔識入波，咁你去意甲做乜

仲廢撚過西瓜恩

456

Goal 普雷！

大巴拿 我朗

1:0

基迪拉真心廢 唔好計話祖得一粒係佢入

普雷糕

祖到底係到jm9 仲唔撚入

垃圾c 朗唔死都冇用

比達 入波未 係咪要屌

ajax作客

22

2-2

2:1 ok

阿妓追和

2:2

IWOBI

哇屌 我阿

阿妓快癲

Ajax做乜..

Iwobi 勁能到

阿記精神

2和B

上呀

阿狗真係勁

祖記上盤死幾多人

on9

我阿

好彩冇屌落去主WIN

2&b

4/4.5細都爆

買返少少車win

得巴翻來囉

post唔切

痴撚線

Stoke 1-1

2和b

上盤針

屌唔係10蚊買2:3中下話

2:2有啲癲

返屎忽咩
我輸哂啦

客其他

眼神防守

C朗再係咁真係好唔爭氣喎
咁樣買你黎做咩

咁貴買個龍返黎擺在

留意下大衛雷斯既眼神防守 好撚好笑

超人迪加 大係咪中左伏

車係度玩乜撚野

祖雲廢到嘔

差d2:3

2:2 車阿

係

祖仲要輸12m

阿狗差dd反cup

祖車降班

美羊今場唔識射

基爾禾 12M

刷個牙普雷開半大
冇買呀屌你要你贏呀

阿win一季球迷

針了12m

祖記對家12m

咁樣廢過上季喎

半大全大輕鬆

12m

阿妓點輸 仲有全格

痴撚線俾你屌到翻生

個球證唔撚想撈啦係咪

2:4 祖

可以買祖熱血反勝

半一上盤又出事

2:1 廢蛆

入完錢一野針哂

祖雲受讓球半兩球仲贏緊

車仔咁都比人追和

嘩屌 咩世界 屌 有無咁黑

2:1

c7幫幫手好冇?

今日d波真係發生咩事 全部on9

買咩輸咩

C朗,以上事件沒有發生

祖記

變左組記針
咩玩法

祖雲做咩..

我都想知 仲爆過季尾波

有冇人今日係贏錢

祖記反勝有2.84

蛆仲CUP唔CUP到兩球

蛆記秒goal我就重注，咁睇針硬

點解果個位成日冇人mark

On79 祖記

五屌了

祖狗刷角

車果場輸錢輸得幾開心

祖雲達斯 想打破歷史？

睇到驚 轟條防線任比人射

2:4ok

要相信牙朗

熱食車5.5b

得仔 同路

場場買多多都唔夠輸啦

快cup啦屌

CLS好彩贏波d錢未派買唔到祖記..完美skip

祖真係收皮喇 c朗過去做乜7

阿仙奴下盤最多輸半格

juv算 了
屌斯巴達

雷斯

祖記咁深盤真係買大好過

勁呀2&b

24k

+7k

係吖走嫁啦
唔好意思

同你一樣 準備連輸第七注

Same 覺得好撚好彩

俄超執返少少
又針過
唔知開唔開到客-1，買左50雞做保險

DoDo 邊止！
14倍

蛆主力都已經係場上面 買主勝收息先

擺明劇本黎 比呀朗表演反勝

買和

祖記好撚野

買好細咋呢條過關

阿狗全格坐定粒六

重有文迪

牙朗反勝唔到不如退休啦

3場1.5/2 得祖記輸盤

祖雲達斯呢個陣容 輸波會唔會太誇張

好彩無再追

牙朗去左邊
入波未呀屌你老母

meme

笑死

意甲一哥？ 縮翻入你老母個西度喇

開個和波比你 無咁誇張

買親祖記深盤未贏過

買左車、祖 針10k

全銀布都係世界頂級 位置球員

寶寶很想入錢，但寶寶冇錢

3倍

ching攬下先

批准

on9啦你 上季好多場都開得到

祖狗唔好再廢d

淨係買左呢場

倫敦半和收錢

佢話佢買親姐

收左內幕料話祖記因為買c朗太貴 所以今場輸一輸搵小小銀先

DoDo 祖記果場點睇
3.5b 有無機

屌你老母 祖記 屎朗你唔撚入波

祖雲場買9.5s買唔買得過?

真係海軍鬥水兵

車仔生性 下半場屌返兩粒
比達迪加比多3球

米堡 祖狗 巴黎 串咗3x4

祖雲達斯今季會係意甲版既銀河
隊波圍住件廢老轉 不了

普雷2:1

3.22倍

十幾射得一粒 你班仆街食屎嫁？

派500比我起機呀

睇落頂多追和

笑死人咩
祖記1-2

好似psg咁反cup ok?

車 5.5球大 okay?

好波!

垃圾C7 垃圾袓 ，買主NG 仲好

今場出佢係打少過咁

祖狗場波打人了

......準備跳樓

封乜

祖記輸比護級隊

無入錢 啲心靈投注中晒

切爾諾貝爾 愛司機賓傭大波波

打交 笑4

M子出場

腰斬啦 屌

祖?

Gchi

打交做乜7
你隊波 567佢有餘

搞乜撚野呀

係 拎完黃牌無事

c朗廢西 屌你老母

比d信心牙朗 祖記反cup不是夢
客勝3.22 把握最後上樓機會

唔好問蠃錢
不如問下幾多位巴打一路針

咁都比人cup 蛆都係死左去啦

狗也不屌

買祖記客勝不如買4.5b啦

依句真

輸埋呢到岩岩好一萬

頭先你仲吊熱未派買唔到祖，而家開心晒了

深到咁嘅上盤 都敢買 勇氣可嘉

強陣咁樣輸好冇面，至少都追和啦

好彩psg反勝 祖記半大 800輸到100變番200 可以all in 一場盤

冷靜

....

ME!!!

冷靜阿得巴

請大家食粒笑口祖

Ching sick ball
等反cup狗會

冷靜呀！

得仔

明明等多陣就有美職

買咩輸咩 屌唉

牙朗感情注！唔洗理我！

都IN入 祝羊

祖個盤應該輸硬了

有種cfu feel 一野針返落底
睇到不開心了 今晚唔賭

個龍上晒身

贏波輸盤格局

中3，4球阿記

牙朗比少少野黎睇下好冇？

似和

我地係咩？呀！！！

中左派我ok？

4.5 5.5細 等死

屌你葡超都半2全2殺鳩我大波 洗唔洗咁黑

點睇

車6.5b玩命

阿仙奴！！！！
啪啪啪

肯上世三未

牙朗退休把啦

角

Meme

派你老母臭閪咩
死撚開啦

派你老母咩

伊巴仲精彩過佢，一人連入三粒

迪安 尼斯 艾卡馬特

等 5.5

等死

祖記冇出球王朗 定係買完唔夠錢俾球證

買咗盤都唔知講咩好

聽人講派樓主，贏大錢

唔好嬲 祝羊

屌咁都唔入
牙朗同我一樣無運！

愛斯賓奴可唔可以再度超前，等我食全格

咁都唔入

派我過啦4k

樓主我贏大錢

365 即場祖讓半一都有成兩倍

周巴我了

牙朗上力啦仆街 雖然冇買

祖記冇人識射波？

踢波真係team work
唔係求其放件球王就勁

你邊位？

樓主派我贏大錢

我先！

[size= 原來意甲打假波係真嘅 /red][/size=6]

切禾第四球好似好好分

蛆浪費太多機會

幫幫大家

哇星巴

樓主了

對丙朗好失望

識食

Gif呢？

大家波台手足 咁躁做乜

gchi

17球入一球

水晶宮✅
般尼茅夫✅
米杜士堡✅🐔
愛華頓 ✅🐔
列斯聯✅
曼城✅
利物浦✅
般尼✅

愛華頓✅🐔
米杜士堡✅
維拉🐔❌
列斯聯✅
西布朗✅
倫敦打吡半和✅
普雷斯頓

吊你意甲

咁好分

問下姐邊有燥

強大了

祖狗我真係屌你老母死全家

你收聲啦 人地唔派咪唔派

Gun 100

切爾達on9角球都封埋係咩事

牙朗隊一粒黎睇下！

56分鐘封角 做咩撚

射多人3倍 入一球⋯⋯

牙朗入未呀
再唔入真係要上樓 ifc頂樓

究竟祖記10.5b開唔開到呢

人地出張事前飛仲要未贏就叫定派...痴撚線

牙朗一粒都無不如退休啦

又唔入

點入會

呢場祖雲達斯贏唔到嘅話證明意甲已經唔係假波

祖狗刷多3c

cd rom+職乞真係on

會證明比你睇

祖入一粒啦快 唔入就比人入

我阿換人

80分鐘 2粒12m

俾蛆害死，秒goal先黎輸

原來祖又係㴝殺賭仔既

祖記我屌你老母個臭閪

SORRY LO

換走垃圾沙卡

開季第一場梗係賺爆你班賭仔錢

輸比牙朗我心甘情願

報紙佬寫定體育頭版了
王騎已經draft左幾個post

做咩鬼

祖記刷哂7角

知唔知咩事 屌等高水角大咖嘛...

係愛？

球玉上錯賊船

普雷頂撚住

我係職乞

分幾個比人刷啦

祖造唔到波比牙朗

阿2:2

c朗今獲仲唔俾全世界笑死

岩岩出黎？

計唔惦數掛 加下計緊數 變番暫停受注 應該有得開番

牙朗今場都唔多掂

0.56K

愛
一世人無幾何見到呢種球皇

cd rom先夠膽講事前派

牙朗

聽日報紙
到底係牙朗連入2球救主
定係0入球過街老鼠

快反cup

2比2

2:2 cup到4:2 一世球迷

3.5 終於有， 有種開2-4

2:2
我朗快上

依家先入 入多2球阿屌你

祖熱血反cup

邊個入？

幫老師 今次唔剷草？

大你 叫埋個仔做球迷

1.96

祖記上

兩場2:3 PLZ

邦老師

2:4一世牙朗迷

joe上

5分鐘 1珠plz

2-4 即刻買fifa支持我朗

應該過哂數 24 無誤
要比呀朗做男主

Thanks ching

剷草狗

車仔入未

開埋10.5b plz

大多你一隻winning

入多2粒一世球迷

罰球機會

劇本：牙丙3:2絕殺

咁都唔比十二碼我朗？

牙朗一粒都味有 點都入番粒 比力阿 牙朗

有種2:4

牙朗絕殺

邊度有無得睇返2比2半場幾倍？

估唔到阿朗朋友隊都有輸盤，今年啲班霸搞乜撚

屌你老母意假大佬唔係cup唔到下話

祖2:3 ok??

抽埋Fifa pro club 抽到有牙朗
雖然無可能

垃圾蛆

祖記入多2粒一世球迷

得巴加油

有種直射入網

C朗係邊先有威脅

8 中龍7成控球， 對2 中龍3 成控球
比數竟然係2-2 我接受唔到

朗！ 入呀 瘋狂呀

祖記cup佢老母啦

馬會 賽果派彩自己搵

周巴
我睇到你贏7k喎

牙朗絕殺幫幫得巴

祖車上盤

屌差啲！
咁都執唔到雞

執唔到雞呀

祖記cup佢老母

愛之佬俾人cup 埋

好感動
波po有愛

切爾達2-1

個龍真係上晒身 咁靚都救到

炸炸炸

今日難得贏咁多 已經平注玩同埋全部有出水

笑3.5b @1.95 輕鬆到

牙朗上呀

做做日假大王

信念 一日未完場

炸fake

8.5s頂到派1個200
頭5抽1

今日有啲運

結餘: $ 0.30 祖唔嬴我跳樓了

Boom

lm

Lm

信念

牙朗 入波阿

買左盤反cup 都輸全

仲以為阿狗又輸一場

我

跳未

祖反cup

Me

上盤呀屌

仆街周瑜周街仆

LM

祖讓幾多？

史篤城

1.5/2

球半兩球

球半/2球

其實牙朗都幾博

最後十分鐘 蛆入兩球ok?

Dodo護主犬出動

仆街 勁多黃衫圍撚住個龍

1粒都無 比人笑到面黃咩

c朗快撚d入波喇

c7入波未

祖 撚尻賭仔

輸緊都唔博就等俾人屌啦

一齊呼喚牙朗

上半場已經長期9條友企禁區

成班都on9 見都未見過既 見到呀得買咁大 就話派 派你老母咩 中左波 有啲人都好樂意派比大家 但唔撚係咁撚樣乞囉

頂住

朗 連入啦

牙朗加油！牙得加油！

牙朗入波未

我朗從來唔會hea踢

屌那星 愛之場角封撚到10角都唔開翻

咪屌堆低能cd rom啦 哂氣

上半場咩黎

算啦

開祖盤派200

蛆開到上盤是夢嗎“

如果蛆4:2我頭10抽1個比佢肛交

十分鐘都無

想試

係 上緊IFC

只係踢到pat屎咁咋 絕無hea

牙朗 最後機會

同你同哂路

牙朗入未

意甲好少加時

中肯之言

牙朗都比心機啦
係差少少運

Come on牙得

屌 開左蛆盤我都派100

阿 + 祖 快入

和波都開唔到9.5b, 痴線

岩岩我好似呂係頭5
咁不如試下9C

認同 中左關你撚事咩

贏到已經好叻 4:2難d

熊本每次都及時出現

屌果個肥野不嬲都係職乞 係咁叫人派咪撚理佢 block 9佢得

祖記cup佢老母啦
信念 一日未完場
屌到反cup

好炆 得未

而家先開番閪甲個角..狗會你食屎啦

唔識緊張係咪正常

3場走地暫時都和

球王簡出場

祖記 牙朗

聽講done done贏大錢

切禾真心踢得唔差 服了

$4000蚊注黎架姐

想買祖第5球

今日針到已經係IFC天台 有無機會俾我落返黎

今日負鳩碌

正常 劇本唔係0:2噠
對面果隊 又唔係 拿玻里 國米 我屌你

車又刷c

同路 但係好低水

+1

祖雲達斯的「世盃後遺症」影響算較少，季前在3場國冠盃取得勝和負各一，戰績一般；但近5次與基爾禾對賽全部贏波，擺明格食格。最重要是祖軍近3次對賽全部淨勝對手2球或以上，今場客軍大勝可期。
對賽
兩軍近5次交手，祖雲達斯全勝。
兩軍近3次交手，祖雲達斯錄得2次「半勝」。

咁多球半兩球盤仲以為祖最穩， 點知破埋紀錄

個龍好勁

蛆絕殺

係 4倍未

-2 c ar dllm

祖狗半格盤都要啊屌你老母！
阿朗快入！

比碌鳩我

邦路斯>C朗

普雷咪撚嚮 頂住

G撚chi

2-3

牙朗入波阿

goalll

2:3

23

得佢一個輸

2-3, 快手2-4 啦

好波goalllllllllll

得巴復活!!!!!!!!!!!!

收息！！！

重差球

咪住個龍暈左

恭喜得巴

個龍暈撚左

個龍門咩事

炸喎

阿得 反cup 頂實呀

牙得$4000 gel爆區 開多粒來見我

個龍咩料
食撚左藥咁
咁撚勁
仲勁撚過 迪基亞
Btw 2:3

比多粒！

蛆入多粒 fifa19 ut只玩蛆

又係你條撚樣 次次揀一邊事後JER

一齊贏

蛆比多粒！
牙朗求下你

未係

Pk 了

祖記可唔可以比多粒贏盤

唔係咁叻仔啊

贏波輸盤？

入定唔入

切禾個龍体克

未入嫁好似
個龍撞暈左好似

暈左

2:0果時成30倍

加油頂實！！！！！

fake

炸左..

炸

咁撚大鑊

牙朗入多粒得唔得
買咗客-1 50蚊
如果唔係冇錢賭

炸能左。。

gg

又入番

入喎

又真入返?

仲有幾分鐘， 奇跡2-4 試下

切爾達ng x 妓女ng

入左 一定入左

入!!!!!!!!!!!!!!

門線個波係入左
但個龍暈左係要考慮

阿朗第一場就死人

祖反杯左？

有無黑到咁 又炸

屌你炸乜撚野

屌你老未，撞一撞就暈咪7踢波唔

彈出又彈入!!!!

有排var....個龍倒地後過左線

入啊 炸你老未

唔該 比多粒

1001

快換走個龍
換個後備龍
黎多球2:4完場 完美劇本

柯煙追返失去既大注，下次呢類深盤真係大波算

.